［愛回家系列］腦魔都番左高登鳥

Unbam 左腦魔二世呀

咁你都快啲返去啦

番過啦

番過睇完，番返來，個到好悶

大把人返去開返個id，話說佢而家可以用海外isp同海外大學isp電郵注冊，所以而家應該注冊多左好多人，但留唔留得著係其次

解哂bam 波台狗都番左好幾隻

lea 句真，高登一路好多海外撚；不過早輪佢地人多，扮曬野，認証電郵唔去海外撚

又話熱門做假？ 高登新app 長期熱門第一
又話洗正負評？ 屌連狗，連登仔長期正評

當初高登講一句連登都俾人ban ，你地日日係到回家都無人搞過你地，到底邊到叫自由？

香港人DNA就係貪著數，俾啲甜頭你免廣告，就成班港豬衝返去
我就放長雙眼等睇到時早洩放大量打手搞植入式廣告

勿忘613，女夜鬼，HKG+事件

其實唔係話乜，吹水台第一版頭幾條貼都起到吹捧林生 ，趕客；重有以前明明高登自己整到個個電郵認証出唔到海外，比極電郵都唔理，返去睇吓就得

大撚把人狗衝番去，鳩硬條撚樣都番左去
隔離有條臭閪開post數臭連登俾人圍插佢

連登波台狗呢 又話唔番高登既